可疑直升機

可疑gfs直升機，往來澳門中